一人一首聽歌嗰時唔會跳過嘅歌

木紋
因為冇前奏，同埋想聽曬成首歌嘅心態
所以次次播到就會想聽埋落去

夜曲

晴天
煙花易冷
夜的第七章
夜曲
可愛女人

好難揀姐

如水

鍾無艷

I Don't Want To Miss A Thing-Aerosmith
曖昧-王菲
夢中人-王菲

任我行

daughter - Youth

岩啊無前奏 所以會聽埋佢
但木紋既結尾伴奏 真係長到忍唔住要CUT
真係冇邊幾首歌長過佢

山河故人